[Netflix] 有冇人追緊3%？

season 3出左啦

Hi

第2季差過1好多

season 2感覺悶好多
season 3唔知會唔會好啲

睇完第二季已經決定棄劇

season 3有講founding couple 嘅野
同埋呢一季對Marco 完全改觀

S1已棄
主角唔靚
劇情一般

女主好正和
反而第三季有d悶 睇緊第一集好似伏伏地

S3正過S2

第一季正
第二季好一般，埃塞基爾無啦啦死Q 咗唔知做乜9
第三季未睇

第三季太過渡，唔夠內容（個人感覺，不喜勿屌）

有冇人覺得s3 有啲似香港而家咁

篤灰撚：Gloria (同Marcella 合作), Marco
左膠：Michelle
港共：Marcela, Andre
分化撚：Joana (成日想隊冧Michelle), Octavio (屌鳩人唔相信the shell)
心淡撚：Raphael, Elisa
港豬：其他人 (Marcela 比啲小恩小惠佢地就投共)

埃塞基爾死左之後就棄左